聽日考9點 瞓定溫

有冇人可以比意見我

考咩

好！多謝你

Mid term

錯誤觀念

我聽朝9點都有quiz
溫緊

瞓啦 final再溫

睇你體質
如果無訓就function唔到就訓
如果可以靠咖啡/redbull短暫提神就唔訓，考前啪一罐

巴打一齊加油

訓啦，溫到聽朝個結果都係一樣

所以我已經較定10個鬧鐘

然後final都會比藉口自己唔溫

又好似幾啱

好 多謝提醒

訓啦
通常發現考果啲都唔係溫果啲
無精神仲易睇錯題目寫錯野

早啲休息啦

我自己就一定訓 因為唔夠訓個腦會完全空白一片

一定唔瞓 瞓咗咩都唔識 溫咗起碼有啲野寫

樓豬現況如何